\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item 海外のイベントで他国の参加者と仲良くなる秘訣があれば教えてください。
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item 現地に行っていたからこそ今回はこれが実現できた！というようなエピソードがあれば教えてください。
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ koedoyoshida }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ su\_do }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ichienkitte }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ hihitani }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yukiyam99999999999999999999999 }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ henrich }
  \begin{enumerate}
  \item DebConf23の会場 (インド) から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ uwabami }
  \begin{enumerate}
  \item 日本から参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}
